{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24010",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진하 짝"
    },
    "text": "海水浴場の近くにある宿です。 ジンハに来たらペアで来てください~ 総客室数は27室で、大型駐車場が完備されています。 案内支援言語としては韓国語があります。 客室は快適な睡眠のための選択肢を備えており、メモリートンフォームマットレスが設置されています。 また、高仕様PCと高仕様ゲーム(ロール、バトルグラウンド利用可)がある客室もございます。 人数追加時に1万ウォンの料金が発生し、当日現地にて決済してください。 ヤノルジャ会員は各部屋の入室基準をご確認の上、追加料金は当日現地にて決済されます。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 多くの人が駐車場が広くて位置が良くて出張客に良い選択だとレビューを残しました。 しかし、テレビの支持音が少しあり、施設は老朽化した評判がありました。 全般的にリーズナブルなところで、出張や一晩の宿泊におすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿の客室数は27室です。"
        },
        {
            "question": "この宿には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この宿には大型駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語としては何語がありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなマットレスが設置されていますか？",
            "answer": "客室には快適な睡眠のためにメモリートンフォームマットレスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室には高仕様PCと高仕様ゲームが備えられていますか？",
            "answer": "はい、一部の客室には高仕様PCと高仕様ゲーム(ロール、バトルグラウンド利用可)があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1万ウォンの料金が発生し、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の追加料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員の追加料金は各部屋の入室基準をご確認の上、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "この宿の評判はどうですか？",
            "answer": "多くの人が駐車場が広くて位置が良くて出張客に良い選択だとレビューを残しました。ただし、テレビの支持音が少しあり、施設は老朽化した評判がありました。"
        },
        {
            "question": "この宿はどういった人におすすめですか？",
            "answer": "全般的にリーズナブルなところで、出張や一晩の宿泊におすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 400
    }
}